2017年10月4日警訊: 模特兒 性交轉運

床戲都冇，鬼知你2個做左d乜先懷孕咩

笑撚左 藥都唔識食

將自己肚入面既鬼仔過比客人

原來警訊會預告拘捕行動